[電影撚入] master 讀電影有冇得諗？

本身大學major係econ，minor緊psych
由細到大都對電影好有興趣，好想做導演/編劇
但好衰唔衰大學又揀左個唔關事既major 連minor都唔關事
最近見到淪落人個導演原來大學都係讀緊啲唔關事嘅嘢，係master 先讀番電影

想問下如果好似我咁從來冇接觸過任何關於電影嘅學術嘢，做幾年嘢儲下錢後半工讀電影有冇得諗？出路如何？

好想可以做啲自己真正有興趣嘅工 好撚後悔揀左econ呢啲垃圾科

會窮

讀完冇出路

唔一定要做到導演咁勁
只要係關電影事嘅工就可以

master 電影系都會揾唔到工？

有工都係會窮

Master有咩用
最多證明你識唔同理論 分析同鑑賞電影能力強

介唔介意講多啲
係咪因為多數電影行業嘅工都揾唔到食？

頂得順起步人工低咪得囉

有冇做緊/ 讀緊電影嘅Ching 可以講下

真係窮
屋企唔等你開飯先好去

Art嘅任何科目
張紗紙只係得個樣

支持你呀ching 好想香港有多啲做到好似淪落人咁高質既戲

都明白嘅，而且我咩藝術基礎都冇
入唔入到master 都成問題
但睇到淪落人導演咁樣做真係令我重新燃起內心團火
但睇黎都要向現實低頭

見你咁問 屋企都應該冇經濟壓力啦

如果屋企人收下租 收下股票息
你去環遊世界都得啦 怕咩讀電影乞食啊

我都係差唔多情況，不過我ug係acct，grad咗兩年，下年讀個科master有少少關電影事，但應該好理論性質，希望有少少關事之後可以做下啲相關既工
加油啊絲打

Econ 係垃圾科？

ching諗住係邊度讀

無家底就唔好入電影呢行，邊一個崗位都係咁話

識多啲人先再決定

港產片冇人睇

十年內搵10~20k

淪落人垃圾電影，算吧啦，電影是埸夢，做電影辛苦到仆街。咁想做導演編劇，寫個故事拍下短片，係有才華嘅自然有出路。拍電影唔係靠張cert